連登風向倒轉做

點解咁講？
記唔記得理大啊？連登爆post要入哂去救理大，點知比狗大圍捕理大，失蹤既失蹤，傷既傷，被捕既被捕
有留意外都知連登根本比人反客為主大洗版，有好幾次都係風照吹，最後狗重防拉一大班人
今次吹到要全部人朝早投哂票，明啦？
分散投啊

好

講還講講清楚好啲
一陣啲人淨係睇標題
以為你叫人唔去投票

推

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區